多家傳媒拍得吳文遠警車內被毆 事隔近3年監警會同意警無過錯

社民連秘書長吳文遠於2017年七一早上示威時遭警員帶上警車毆打，過程被傳媒拍下。吳事後即就被毆打、粗言穢語辱罵等情況向投訴警察課投訴，事隔近3年，警方通知大部份指控均「無法證實」，而「濫用職權」指控更列作「並無過錯」。

作為死黑警，直情係表現優良添

黑警：唔射瓜你係皇恩浩盪

作為盡忠職守嘅黑警
用私刑梗係無錯啦

監狗會連狗公廁都不如，大case一定砌唔入，細case就扮砌得入去做數

你有無見過老鼠偷嘢食因為咬爛左個袋而認錯

告返你襲警都得 屌你老母

係鏡頭面前做鳩你都冇事，何況你

大人 點可以原告變被告

撐警會

監警會笑話黎，唔洗咁認真

用國家名義 打嘅 邊會錯

冇告你襲警要懂得感恩吧

點解呢單無人推

到底班生蕃幾時先有報應

呢單係有證有據警察打人唔駛負責

有法可依

推